---
title: Fructe care slabesc
date: 2020-02-02 09:30:00 +00:00
tags:
- sfaturi
- fructe
- slăbit
layout: post
author: Gabriela
modified_time: '2020-02-22T07:04:45.216+02:00'
thumbnail: https://1.bp.blogspot.com/-AkITS97RFvI/XjaWeivzvgI/AAAAAAAADyU/pTxPJ9MqSG8wfiK2hwb62B-h5bbnosJTQCLcBGAsYHQ/s72-c/natural-foods-fruit-food-superfood-vegetarian-food-diet-food-1539441-pxhere.com.jpg
blogger_id: tag:blogger.com,1999:blog-6209706096907896857.post-6047316212590666386
blogger_orig_url: https://www.cumsaslabesti.com/2020/02/fructe-care-slabesc.html
---

<header class="entry-header" style="font-family: sans-serif;"><h1 class="entry-title"></h1></header>

  

<div class="entry-content" style="font-family: sans-serif;">In ultimul timp se vorbeste tot mai mult la televizor sau in presa despre dietele care sunt cele mai eficiente si dau cele mai bune rezultate.<br/>Se promoveaza tot felul de medicamente miraculoase sau se impun diferite diete extraordinar de stricte care necesita multa tarie de caracter pentru a le duce la bun sfarsit.<br/>Nu se prea vorbeste insa si despre dieta pe baza de&nbsp;<strong>fructe</strong>.<br/><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="https://1.bp.blogspot.com/-AkITS97RFvI/XjaWeivzvgI/AAAAAAAADyU/pTxPJ9MqSG8wfiK2hwb62B-h5bbnosJTQCLcBGAsYHQ/s1600/natural-foods-fruit-food-superfood-vegetarian-food-diet-food-1539441-pxhere.com.jpg" imageanchor="1" style="clear: right; float: right; margin-bottom: 1em; margin-left: 1em;"><img border="0" data-original-height="1067" data-original-width="1600" height="213" src="{{ site.url }}/assets/2020-02-02-image-0000.jpg" width="320"/></a></div>&nbsp;Fructele sunt cele care vitaminizeaza corpul asadar este clar ca sunt ideale pentru diete si pentru regimuri.<br/>Ei bine, fructe care&nbsp;<strong>slabesc</strong>&nbsp;sunt intr-o serie foarte variata totul depinzand de gusturile dar si de ambitia dumneavoastra.<br/>De exemplu,&nbsp;<strong>grapefruit</strong>. Pe baza acestui fruct s-a creat o dieta care s-a dovedit a fi foarte eficienta in arderea caloriilor si eliminarea kilogramelor care dadeau batai de cap.<br/><strong>Marul&nbsp;</strong>&nbsp;este fructul ideal. Zilnic ne este recomnadat sa consumam macar un mar daca nu reusim mai multe. Acesta este bun si in regimurile de slabit deoarece ne ajuta sa scadem nivelul colesterolului din corp.<br/><strong>Pepenele</strong>&nbsp;este ideal deoarece are in compozitia sa 92% apa si doar 8% indulcitori asadar e perfect pentru orice regim fie el unul foarte strict.<br/><strong>Prunele</strong>&nbsp;sunt bogate in magneziu, fibre si fier. Acestea au un puternic efect de detoxifiere a ficatului dar si a intregului organism fiind imuno-stimulatoare.<br/><strong>Portocalele</strong>&nbsp;sunt o sursa bocata de vitamina C si intaresc&nbsp; circulatia de la nivelul capilarelor. Sunt perfecte si in dieta si sunt foarte recomandate si inafara ei deoarece va dau foarte multa energie.<br/><strong>Banana</strong>&nbsp;este cunoscuta pentru combaterea anemiei insa aceasta ajuta si in mentinerea unui stil de viata echilibrat. Aceasta va ajuta sa aveti un somn relaxat si este si o sursa foarte buna de potasiu.<br/>Incercati sa consumati cat mai multe fructe pe zi deaorece veti capata mai multa pofta de viata si mai multa&nbsp;<strong>energie</strong>&nbsp;si&nbsp;<strong>sanatate</strong>.</div>